[Fox News]美國最新民意調查，拜登支持率跌到唔夠50%

Biden approval under 50% in new national poll

President Joe Biden’s approval rating is below 50% in a new national poll, though more people still think he is doing a good job than those who don't.

According to a Quinnipiac University survey conducted Jan. 28–Feb. 1 and released on Wednesday, 49% of Americans say they approve of the job the president’s doing so far in the White House, with 36% saying they disapprove of his performance. Sixteen percent are unsure.

SHARP PARTISAN DIVIDE OVER BIDEN JUST A WEEK INTO HIS PRESIDENCY

"The Biden numbers are solid but not spectacular as the country tries to coalesce around a new administration that faces the dual challenge of daunting economic struggles and comforting a COVID-weary public," Quinnipiac University polling analyst Tim Malloy highlighted.

Biden’s approval/disapproval rating stands at 54%-36% in an average of all the national polls conducted since the president’s inauguration on Jan. 20.

While Biden starts out his presidency in a higher polling position than his predecessor – President Trump’s approval registered in the mid 40s in January 2017 – he lags behind the three two-term presidents who preceded Trump.

Barack Obama’s approval rating stood in the 60s in January 2009, and George W. Bush and Bill Clinton were each in the upper 50s at the start of their tenures in Januart 2001 and January 1993.

IS BIDEN BEING PUSHED TO THE LEFT BY HIS STAFF AND CONGRESSIONAL DEMOCRATS ON COVID RELIEF?

As there was with Trump, there’s a sharp partisan divide among Americans over the job Biden is doing in office. Nearly nine in 10 Democrats approve of Biden’s performance, but that plunges to 11% among Republicans. A plurality of independents – 44%-36% – approve of the job Biden’s doing in the White House.

There are also wide gender gap it comes to the president’s approval ratings.

Biden stands at 58%–27% approval/disapproval among women, but his numbers plunge to 38%–45% among men.

While Biden’s overall approval rating is above water in that more approve than disapprove, the top four members of Congress are all underwater to varying degrees.

Senate Majority Leader Chuck Schumer, the top Democrat in the Senate, stands at 37%–42%. While that’s nothing to brag about, it’s far higher than that of Senate Minority Leader Mitch McConnell, the top Republican in the chamber. McConnell stands at 21%–67% and is even underwater among Republicans, at 31%–51%.

CLICK HERE TO GET THE FOX NEWS APP

House Speaker Nancy Pelosi, the longtime Democratic leader from California, stands at 45%–47%. And House Minority Leader Kevin McCarthy, the top Republican in the chamber, stands at 27%–45%.

The Quinnipiac University survey was conducted using live telephone operators, with 1,075 adults nationwide questioned. The poll’s overall sampling error is plus or minus 3 percentage points.

票又你地投總統又你地選

捱多4年啦

上個post標題打左60%
集中討論呢個

仲有50 美豬on撚9

恭喜曬

學陶傑話齋睇蠢人仆街最開心

單單gme事件封買貨班美網豬都唔出去示威，就算0%你地咪又受

依個時間支那一定會響美國搞搞震

Anyone but Trump

留意呢段

Barack Obama’s approval rating stood in the 60s in January 2009, and George W. Bush and Bill Clinton were each in the upper 50s at the start of their tenures in Januart 2001 and January 1993.

得罪女權，得罪藍領，得罪病人，仲話兩個月後先派錢又令人失望

一個月都未過

拜登：
美國人違美必反
邊個做總統都係一樣
個個都將自己既怨氣歸咎於我
總統慘變成國民出氣袋
不過我問心無愧

0% 又點? 同林鄭一樣

聽下就算，高低都係咁

正常丫 佢D票假既
本來就少美國人投佢支持佢

fox一早投左共
支那預期拜登上台咩都會取消曬點知無做/做唔夠, 可能而家起手開始搞拜登

賀錦麗準備上台

Twitter果個敗燈迴力鏢page真係好撚正

支那冇諗過其實邊個上都唔會放生佢地

現眼報

呢個先係劇本
所以而家咁樣係正常

求id

同英國脫歐公投一撚樣
啲鬼佬真係蠢

好似係 Biden Voters Posting Their L's Online
@BidenLs

thanks ching

吓？咩話？

英國脫歐問題複雜好多

而家佢地玩緊2條戰線
一係對美國施壓, 好似用主流傳媒數臭拜登, 又係一帶一路國家玩政變睇美國點打
二係打國際線, 而家吹緊風過話"共產黨反人類同種族滅絕係人權問題, 應該交比聯合國判斷先公平"

Fake news

共匪其實好放心
知你民屎黨惡極有限，睇住黎食啦

跌？從來就唔夠50啦

無投票機點會贏

而家既發展反而係因庶疫苗問題, 發現原來脫歐都有SO

由尼黑遜開始共匪一路都睇哂美國底牌，所謂談判次次都贏
係得侵睇唔清

香港國際戰線：fc左係流料，嗰邊人人每日都吹奏緊登叔，你地究竟去過美國未？

敗登同志2000蚊支票唔認數已經比人屌到開花

之前調查係幾多先？

緬甸單野都忍到 屎都食得
好多美國人本身仲覺得中國搞自己地方
唔關佢事
緬甸件事反而加速拜登認清局勢

廢登蜜月期去左邊

都好似有2個鐘

拜登：困難工作通常留給老人做

點解而家唔造假造到尾
係咪無再俾錢啲傳媒

希望.
美國唔滅左中共中共會一路係度放火
美國唔聽話就搞個政變, 叫金仔射射導彈, 又唔知係咩網站放拜登玩幻幻片出來, 同時又係WHO, 聯合國圍美國. 你睇下WHO今次武漢同中共一齊做戲就知

哈哈哈講撚咗啦

Biden stands at 58%–27% approval/disapproval among women, but his numbers plunge to 38%–45% among men.

食幻幻食到深得女人民心

可能唔止

佢支持度完全源於反Trump
Trump一落台佢完全無價值

我諗拜登同民主黨都預左
所以先一上任就簽哂D行政命令

民望愈低愈要搵外部敵人
愈難對中國讓步
低民望+侵粉+hunter醜聞
佢試下一讓步可能即刻比人彈劾

問咗陰間未?

對付匪類係一定要癲佬先得

按照劇本
廢老半年內中風死
黑西女人先係boss

啲政策幫大財團為主，搞到啲勞動階層無工開，點會受歡迎。

拜登做總統應該同DEEP STATE傾掂數,個功能同柒婆一撚樣, 上任用行政命令幫DEEP STATE爭取番奧巴馬時期既美國!! 所以佢唔會介意民望, 就完野等收工!!

美國總統想受人歡迎，係要解決經濟困難。
對內首先嘅係派錢、保就業，氣候、石油開採、平權可以押後做。
對外就要保到國家利益，能力唔大嘅就跟前朝成效大嘅咪繼續做落去。
有共同價值，真係唔想見到美國再出現多過卡特。

民調冇計棺材入面啲人，梗係啦

愛侵力: fox news is fake news, deep state

唔係跌到唔夠50%
係本身就唔夠50%

傻嘅都知下一步諗住推賀錦麗上位啦

啲票假架

唔計假票都有四成左膠

上到台先話自己控制唔到疫情

其實no plan

由選總統戰已經一直搞

咁又唔係, 緬甸打死都要忍, 萬一制裁左佢, 緬甸加速親中咪仲大件事

副總統得剩餘權力

派錢仲要變有篩選

再揾黑馬老婆做副手
再推佢上去
等睇正副總統同國務卿都係黑婆

左膠值得擁有

SUFFER!！AMERICAN！